我日日一個人食晚飯

有冇人同我一樣

咪癲啦

我想一個食都有幾條友痴埋嚟

如果你唔介意我悶同樣衰
可唔可以陪我去食KFC2人餐

早午晚都自己食

今日先自己一個去吉野家食下午茶

樓主好快咁就一世架啦

唔介意

三人餐得唔得？

成日叫小菜叫得一個

我成日都一個人食，求其買盒飯算數

其實毒撚一個更開心

係到慣左

咩區

東九

當然可以

好大食

我都成日一個人食 但係唔鐘意攞返屋企
係鐘意一個人堂食慢慢妹

一齊得唔得

same 開頭好驚比人望 之後慣左唔再理

十幾年了

咁開呢個po?